其實應唔應該放膽去

App識左個女仔
都識左半年有多
約左出嚟見過好多次
到宜加都好多野傾
亦發現咗好多大家match嘅地方
有時講啲野好曖昧唔知係咪暗示緊
想表白但又驚衰左就玩完

去啦on9

試下一啲輕微身體接觸先
唔反感就拖落去

以前試過同一個女仔又拖又攬，兩日後話無feel無可能一齊

依家去比人拒好過遲啲比人拒

仲等 人地快都含苞待放啦

去啦

一睇就知樓主未溝過女啦，表達能力咁差

再拖有機變冇機

請主動
半年再拖你就會望住佢同其他人一齊

試就有機會 唔試就乜都無